日媒:中國閱兵出現劃時代超致命武器!

禾巧驚驚啊

你咁樣

淨係啲大媽都夠死